Mon post 狗麻煩入一入嚟

[black]你地呢獲真係生滋狗啦[/black]